港元隔夜拆息降至近兩周低位！！！

港元隔夜拆息降至近兩周低位

港元拆息全面下跌，其中短期拆息回落幅度較大。1個月拆息由上日近2.39厘降至2.1153厘。隔夜拆息由約2厘進一步回落至1.766厘，是近兩星期低位。3個月拆息約報2.3573厘，上日報2.4575厘。

2019-11-22 13:28:48

阿厘媽媽單嘢搞撚完嘛, 好正常啫